你點歌 我cover 一星期一首

借左朋友既AC開post
因為想進步歌藝 希望大家點完歌 聽完可以比D意見小弟
當然唔好揀D太難 我HANDLE唔到

首先第一首自己錄既

阿貓阿狗_陳奕迅

信口開河

High歌